荃灣賽車風雲前傳 一句好廢觸發10萬元賭約

2016年12月06日(二) 08:47

荃灣昨晚有非法賽車活動，據悉勝出的車手可獲得10萬港元的賭注，不過原來背後亦涉及兩個車會之間的恩怨，網上流傳數段錄音，道出今次非法賽車的「前傳」。

根據錄音內容，原來日前有司機駕駛其福士Scirocco ，載着一家大小於荃錦公路落山，尾隨一輛豐田AE111緊貼其後「推住行」，Scirocco司機不理該車，落到山與家人入餐廳食飯，期間豐田司機也進入餐廳，並說「Scirocco好廢」，並邀請他賽車，「路任你地揀咁話。」

Scirocco司機因有家人在旁，故未有與他爭執，事後與所屬車會一名會員覆述事情，該名會員「好嬲」，覺得「依家唔係踩一個人，而係踩一班用Scirocco嘅人，而且玩車都唔使咁樣要走入餐廳攞彩。」遂「攞10萬出嚟賭佢地成個車會嘅牌簿（車輛登記文件）。」

雙方經聯絡後，約定「汀九停車場10點，帶定10萬蚊出嚟。」遂有今次的賽車活動發生，更有網民利用facebook live直播事件，從片段可見，現場有大批「花生友」圍觀，陸續有20多輛不同款式的辣車及客貨車入場，直播約12分鐘後，警車陸續到場控制場面，故雙方最終未有進行比賽，事件中有5輛私家車及2部客貨車疑涉非法改裝，被拖往大欖涌汽車扣留中心檢驗。

荃灣昨晚有非法賽車，多輛車涉非法改裝被警方扣驗。（讀者提供/冼耀華攝）警方到場調查。（互聯網）大批人士聚集。（互聯網）

大批車輛到場。（讀者提供）涉案車輛被拖走檢驗。（互聯網）車輛被拖往大欖涌汽車扣留中心。（互聯網）

ae111挑人機

110 屌打

is

揸111 比人勾左了
110先係真正sleeper

成班窮撚好似小學雞咁改裝個摩打 之後笑人好慢好差
成堆廢鐵就收番埋啦
人地跑車gathering一架都貴過曬你地啦

2016
On9仔

你喺篇文可以加埋ae111會比人勾ae110唔會

唔加啦

有朋友當年行荃錦公路比人告"非法賽車"

成件事根本就係一個撩交打，一個唔串得
兩個on9搞出黎

AE111挑樹蛙
辣殺vs辣殺

110 一出嚟收晒佢哋皮

而家玩考古? 兩年幾前既野

包頭基佬：垃圾即係垃圾

當晚有睇live

懷舊

拎你老母出黎玩 仲舊

係 仲舊

幾歲呀 車住一家大細下下同你鍊咩